{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065506",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "대원당"
    },
    "text": "春川に位置するカフェだ。1968年から運営されて古い歴史を持っている。ここはバタークリームパンとセンクリムシュのような多様な種類のベーカリーで有名だ。九老マンモスはクリームとイチゴジャムを一緒に楽しめる人気メニューだ。このカフェは'グッドモーニング、大韓民国'に出演したこともある。毎日07:00から22:00まで営業して、号産婦人科の隣に位置している。店舗前には、常時10分駐車が可能であり、向こう側には修士近隣公園公営駐車場(週末・公休日は無料)があり、駐車することに非常に便利だ。メニューは様々な種類のベーカリー、コーヒーで構成されている。センクリムシュは2,500ウォン、九老(クロ)マンモスは7,000ウォン、栗パンは4,500ウォン、バタークリームパンは1,900ウォン、エスプレッソは4,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォン、カフェモカは5,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはいつから営業していますか？",
            "answer": "このカフェは毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェでは様々な種類のベーカリーやコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェの人気メニューは九老マンモスです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "このカフェは'グッドモーニング、大韓民国'に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このカフェの前には常時10分駐車が可能であり、向こう側には修士近隣公園公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの九老マンモスはいくらですか？",
            "answer": "このカフェの九老マンモスは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのエスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのカフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのバニララテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 354
    }
}